[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人（108)

頭香

hi

K型咩肥籮唔肥腳

[img][/img]

？

街站拉票的義工們，其實我地係街上面接觸一個陌生人可能只有十至到十五秒，根本無可能向佢詳細解釋梁天琦係咩新產品，所以要做既係令佢地覺得你地贏面高，勝算高，士氣要夠，傳單派晒就算，以下為一些注意事項

1. 請勿攻擊任何一個對手侯選人，因為攻擊你既對手，對於街外人來講只係一場好混亂既鬧劇，因為佢只有十五秒行過你的街站，佢只會有十五秒聽，請把握好機會令佢對六號更有印象。

2. 盡量向陌生人揮手，然後 「早晨，我係六號/梁天琦選舉團，請投六號一票」因為微微揮手既動作係一個比較小肢體動作同時令人對你起注意既動，必須緊記，令佢對你發注意算係成功既一半。

3. 播放天琦錄音，同時如果有人可以cosplay 梁天琦會令效果更佳，因為有很多的市民可能從來未見過天琦，如果有一個天琦影武者係到，係可以令人覺得佢正在親自拉票，非常著緊。cosplay 方法可以參考佢卡其色修身褲+藍色背心既配搭+同款眼鏡，可能旺中買既廿蚊鏡框亦可以。

4. 定時做勢，增加士氣，在人流高時，例如食飯時間前，食飯時間之後都可能係人流高峰期(或者自行判決)，例如話: 今 日 投 票 應 該投 邊 個 呀 ！其他組員 答 「六號！ 」重複問多幾次，夠就得，(或自行創作，例如集中票源投六號，香港先會有出路) 不過唔好太消耗體力，畢竟係企足18個鐘唔係奇事，上次選舉我都企接近 19小時。

5. 製作拉票牌，拉票牌只要有藍色同6字就夠，舉下牌，有咁大牌就得咁大塊，有咁誇張得咁誇張，街站後面掛banner ，海報單張用繩穿起掛上，總之整個站就誇張啦。

6. 請勿同任何人展開駡戰，同第一點咁講，如果同人開拖都只係浪費時間，因為最後街站目的是拉票，唔係拉票就係脫離原意。

7. 定時飲水，定時休息，唔好死撐。而本民前需要提供足夠食水同小量食物，以便補充體力，街站成員亦自行安排輪流食飯時間。

8. 如果街站附近非常近票站，請注意唔好著任何號碼，及侯選人名的衫進入禁止拉票範圍，因為一但進入，很有可能會犯上刑事。

暫時咁多，以上只係建議
本民前可以改變任何選舉策略，請所有義工盡力配合。

乖

畀人問1q幾錢。。。

倒貼三皮

Ok

咁你係唔係一個壞咗嘅人

廿蚊任屌無限中出bb

我成日覺得哩類page好on9 成個腦得性得仆嘢 好似畜牲咁

矜持d啦

Bb

我都以為

點解再見呀

唔係的

低十個lv ok?

。。。？ ＃？

舉報雷珍妮

Who whowhowhowhowhi

屌樓豬老母！！！？

Same

你收皮 你已經講咗

心血

有我tg咪得
如果我畀人ban咗我唔會開新acc

老人痴呆

可泣的不要了 可歌的不見了
被強逼開了竅

C字頭學校師兄？

得你可以

Usb不要了 usb不見了

因為你係我bb

叫老母啦

Byebye

等我放大攬炒

睇吓你哋班撚屌 大姐嬲啦
Btw 做咩用alpha pepe色 bam acc前都要抽一抽蛙水

Bbg

Mr. Alpha°pepe而家應該好憎我

快

我得 我m底

講到好似冇咗你唔得咁

無所謂啦sp fwb bf

Alpha唔好死

大姐痴咗？

屌你

可以 我打算放上twitter 做網黃

Pepe定alpha
講清楚好喎

痴鳩線

笑到仆街

個po好煩

好多alpha

免費派畀全部巴打

無須守下留情
無限唔限速plan

咩料 都唔貴

Pm我

ok

可惜劇本太爛

演技搭夠

蝕日風暴？

又落雨

[member冇得睇][/member]

要幾有自信先會咁po

狗也不屌粉餅腥港人

佬味0

大撚把

負評負評負評！

底線
底線
底線
底線
底線
底線

你快過我

問咗我未 屌你老母

何方妖孽

大陸佬底線

全場最低質

屌你老母

係咪隻揪？

你做咗啲乜啊

生得樣衰啲就俾Jenny笑

你唔晒返工？

Jenny出嚟隻揪

好撚正

屌你。。

畀你發現咗

Wow
So Sweet

有冇人包起我

圖

no

好想佢入到圍呀

冇乜嘢呀... 其實預咗 係諗唔到佢入啫

我唔去喎

（突發）張敬軒痴q咗線

我都唔係佢嗰type啦

乸型同姣真係一線之差
我跳就會畀人話姣

佢鍾意我嗰type㗎

Lm

你男神type

叫佢轉1

Btw我都覺

。。。

cls

肉肉哥哥~

你有無大禾地10後20年==

新丁😍

宜家減左未

。

.....

準備新po

爆料未

快快快

爆what

...

仲未爆。。。

底線

可唔可以推快啲。。。

快啲爆啦

新po呀。。。

人呢？

你都好正

Btw hello伯母

無

who?

有冇人開po牙。。。

大姐ready

999ready

有冇人可以搵大姐返嚟

唔識開po

推咁快會斷...

希望你得啦
之前見你成日po腩真係-.-

我開

thx

我覺得啊邊個教你係bulk到變肥大果種
唔覺得太適合你